屌，點解我d post 成日上即時熱門？

唉 證明我份人好撚毒
成日上連登出post
出得多post
d post 自自然比平常人更有機會上即時熱門

屌
我真係好撚毒

想脫毒

你啲分析能力都真係幾配你個名